點解陳寶珊識哂全高登咁滯

係全連登都識陳寶珊

點止識哂
直情上哂全高登

處男殺手陳寶珊
好多巴打都比佢破左處

我就是成功的例子

高登/連登公廁